<resources>
    <string name="app_name">SuperId</string>
    <string name="app_description">
        Com nosso serviço, você poderá gerenciar suas senhas de forma simples e segura,
        além de contar com um sistema de autenticação rápido e prático para acessar sites parceiros.
        Basta deslizar para o lado e começar a usar nosso app com facilidade!
    </string>
    <string name="type_your_email">Email</string>
    <string name="type_your_password">Senha</string>
    <string name="confirm_your_password">Confirmar senha</string>
    <string name="passwords_must_match">As senhas precisam ser iguais e ter mais que 6 caracteres para criar sua conta.</string>
    <string name="type_your_name">Nome completo</string>
    <string name="login_error">Erro ao fazer login, confira seus dados.</string>
    <string name="terms">Termos e Condições de Uso do SuperID:\n
        Última atualização: 22/04/2025
        \n\n
        <b>1. Aceitação dos Termos</b>\n\n
        Ao utilizar o aplicativo SuperID, você concorda integralmente com estes Termos e Condições de Uso. Caso não concorde com algum dos termos, não será possivel utilizar o aplicativo.
        \n\n
        <b>2. Descrição do Serviço</b>\n\n
        O SuperID é uma solução de autenticação digital que permite o login sem senha em aplicativos e serviços digitais, armazenando credenciais de forma segura.
        \n\n
        <b>3. Cadastro e Autenticação</b>\n\n
        Para utilizar o SuperID, é necessário criar uma conta fornecendo:
        \n
        - Nome completo\n
        - E-mail válido\n
        - Senha Mestre\n
        \n
        A autenticação é realizada por meio do serviço Firebase Authentication, da Google.
        \n\n
        <b>4. Coleta e Armazenamento de Dados</b>\n\n
        O SuperID coleta e armazena os seguintes dados:
        \n
        - UID (Identificador único de usuário do Firebase)\n
        - IMEI (Identificador do dispositivo)\n
        \n
        Esses dados são armazenados de forma segura no Firebase Firestore, garantindo a integridade e confidencialidade das informações.
        \n\n
        <b>5. Privacidade e Proteção de Dados</b>\n\n
        Comprometemo-nos a proteger sua privacidade em conformidade com a Lei Geral de Proteção de Dados (LGPD). Os dados coletados são utilizados exclusivamente para:
        \n
        - Garantir a segurança e funcionalidade do aplicativo\n
        - Melhorar a experiência do usuário\n
        - Cumprir obrigações legais e regulatórias\n
        \n
        Não compartilhamos suas informações com terceiros sem seu consentimento explícito.
        \n\n
        <b>6. Direitos do Usuário</b>\n\n
        Você tem o direito de:
        \n
        - Acessar quaisquer dados fornecidos por você, armazenados pelo aplicativo
        \n\n
        <b>7. Responsabilidades do Usuário</b>\n\n
        Você se compromete a:
        \n
        - Fornecer informações verídicas e atualizadas\n
        - Utilizar o aplicativo de forma ética e legal\n
        - O uso indevido do SuperID pode resultar na suspensão ou encerramento da conta.
        \n\n
        <b>8. Modificações nos Termos</b>\n\n
        Reservamo-nos o direito de alterar estes Termos e Condições de Uso a qualquer momento. As alterações serão comunicadas por meio do aplicativo ou por e-mail. O uso continuado do SuperID após as modificações constitui aceitação dos novos termos.
        \n\n
        <b>9. Contato</b>\n\n
        Em caso de dúvidas ou solicitações relacionadas a estes Termos e Condições de Uso, entre em contato conosco pelo e-mail: pi3superid@gmail.com </string>
    <string name="title_activity_password_reset">PasswordReset</string>
    <string name="title_activity_cam">CamActivity</string>
</resources>